---
title: >-
    شمارهٔ ۳۲
---
# شمارهٔ ۳۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نظام دین و دینا قره العین رسول الله</p></div>
<div class="m2"><p>که اندر رای رفعت آفتابی بود و گردونی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به صد افسون به دست آورده بودش عالم فانی</p></div>
<div class="m2"><p>اجل ناگاه در خواب عدم کردش به افسونی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>شدم در فکر تا گویم تاریخ فوتش را</p></div>
<div class="m2"><p>که ناگه گفت هاتف (رفت از دنیا فلاطونی)</p></div></div>